睇完向西聞記覺成個電視業⋯

比大台搞彎哂。
係netfix求其禁黎睇下，唔係話咩神作只係覺得依D 電視劇正正常常先應該係電視度出現。

希望多啲非大台港劇 支持本土

係
大台唔摺港劇將會越黎越沒落

netflix仲有冇咩劇介紹來睇睇

樓上引ban

同埋tvb 好多演員都跟唔到出面水平
可能局限左tvb 個套野
出到黎係差D 唔係話全部但好多都好似教育電視禁

大台平均年齡45歲

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

性愛自修室，the end of the fxxxing world,the oa
拖車屋男孩，bonding 其他神劇唔講大家應該都知

lm

近排睇咗英劇Marcella，係Murder Drama，倫敦背景，主角警察，但好多個人問題，一開始睇就停唔到8集一次過睇哂

得閒睇下先
有無睇bodyguard ？ 又係英劇都係警察
又係會一次睇唒

Bodyguards 上年經bbc iplayer睇左幾集，睇到主角同高官扑野嗰集就無追落去，太離地了

轉咗去睇itv 有秋生哥既 The Strangers，背景香港，勁有共鳴，不過Netflix未有得睇

bodyguards 可以睇埋佢其實都唔算好離地，結局都幾好

始終班底係拍開電影
質素有返咁上下
不過蕭定一搞到hmv 摺埋
個hmvod平台等執咁款
擺上Netflix賺下錢都係明智

hmvod d code爛到仆街

一樣 睇到扑野完全不能接收即停

電視劇應有嘅創意

其實依個位係加強之後個情感位，不過結局都ok 可以睇埋

美式喜劇黎講依套做得幾好，好多笑位唔洗話要當地人先識笑，如果唔嫌棄舊D friends 都好正

堅正
唔明點解咁多人話唔鍾意扑野位
我用左3日搭車時間睇哂
每集都會緊張如果多d集數就好

我睇左三集已經有d頂唔順